<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dataset>
<categories>
	<categoryGroup id="1">
	    <category id="70" textCount="2">
Bei der EMVX Erstellung kommt die Meldung "Die Erstellung wurde aus Hardwaregründen abgebrochen".
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="2">
	    <category id="71" textCount="19">
Es stockt bei der Verarbeitung von hochsegmentierten Prozessdateien.
	    </category>
	    <category id="79" textCount="16">
Cwvemx Dateien stocken in Sales firstclass 20
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="3">
	    <category id="65" textCount="20">
Bei der EM/EMVX Erstellung mit Windows 7, kann es teilweise nötig sein einen alternativen Treiber für Ethernetkarte im Gerätemanager zu installieren.
	    </category>
	    <category id="77" textCount="19">
Treiber für den USB-Prozessverwalter konnten nicht einwandfrei installiert werden
	    </category>
	    <category id="85" textCount="18">
EM Kartenleser kann über USB Anschluss nicht erkannt werden
	    </category>
	    <category id="116" textCount="21">
Beim Öffnen des Programmes erscheint die Fehlermeldung" das smartcard device..."
	    </category>
	    <category id="121" textCount="9">
Bei der Installation des Prozessverwalter Treibers, erscheitn die Fehlermeldung "1133: Unable to finish installation." 
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="4">
	    <category id="66" textCount="20">
Bei der Gewinnkalkulation erscheint nach Eingabe einer Zeitspanne folgende Meldung: "Fehler beim Parsen der XSL-Daten"
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="5">
	    <category id="67" textCount="24">
Das Brennen bricht ab mit der Meldung "Internes Problem".
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="6" >
	    <category id="76" textCount="20">
Fehlercode -9 beim Start des Programmes
	    </category>
	    <category id="73" textCount="11">
Fehler 9000 bei der Programminstallation
	    </category>
	    <category id="110" textCount="17">
Programm startet nicht. Beendet sich bei  Programmoberfläche wird eingerichtet.
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="7">
	    <category id="78" textCount="18">
Fehler beim Import von Workit-PRC-Dateien. Typ kann nicht geöffnet werden. 
	    </category>
	    <category id="33" textCount="17">
Speicheranfrage ungültig beim Import von Daten bzw. Prozessen in WAREHOUSE Produkte im IT &amp; OFFICE Katalog und Salesfirstclass, Problem kann auch beim Verschlüsseln oder Bearbeiten auftreten.
	    </category>    
	    <category id="99" textCount="9">
Codec zum Importieren dieser Datei konnte nicht gefunden werden.
	    </category>
	    <category id="32">
Das Verschlüsseln bricht ab mit der Meldung "Verschlüsseln fehlgeschlagen".
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="8">
	    <category id="72">
Bestellnummernfehler bei der Berechnung DT5 Dateien von Tiffey Blast Workstation.
	    </category>
	    <category id="84">
Der Import von Prozessdateien erfolgt ohne Bestellnummer.
	    </category>
	    <category id="82">
Keine Bestellnummern bei der Kartenleserübertragung / keine Verbindung zur Hardware
	    </category>    
	    <category id="55">
Daten und Bestellnummer einer DATA Datei sind nicht synchron.
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="9">
	    <category id="74">
Altes Programm soll unter Windows 7 installiert werden.
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="10">
	    <category id="87">
Fehler im Produktdatenspeicher
	    </category>
	    <category id="80">
Bei der Installation eines unsere Programme erscheint die Fehlermeldung "Bei der Umwandlung ihres Produktdatenspeichers ist ein Fehler aufgetreten"
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="11">
	    <category id="86">
Die Schriften in der Exportieren-Oberfläche sind nicht lesbar oder haben eine andere Schriftart, welche nicht dem Originaldesign entspricht
	    </category>
	    <category id="57">
Temporäre Darstellungsprobleme beim Specssheet Creator oder Online Sammlung
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="12">
	    <category id="83">
Der Produkt Manager 12 meldet, dass die Demophase abgelaufen ist bzw. nur noch wenige Tage läuft, obwohl das Programm unbegrenzt nutzbar sein soll.
	    </category>
	    <category id="100">
Ständige Aufforderung zur Eingabe der Registrierungsdaten. 
	    </category>    
	    <category id="111">
Problem bei der Installation oder Aktivierung (Probleme bei der Eingabe der Seriennummer) der Zusatzprogramme von XtraGood etc. 
	    </category>
	    <category id="104">
Das Produkt ist nicht zu registrieren. Error Code -4
	    </category>
	    <category id="56">
Fehlercode -27 erscheint beim Registrieren
	    </category>    
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="13">
	    <category id="92">
Wenn die Funktion "DynamicListing" aktiviert wird im Specssheetcreator kommt die Meldung "Isotool reagiert nicht mehr"
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="14">
	    <category id="31">
DVD Player kann die erstellte DVD nicht abspielen.
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="15">
	    <category id="101">
"Interner Fehler" beim Export bzw. der Vorschau des Datenblatts.
	    </category>
	    <category id="97">
PDF Export funktioniert nicht.
	    </category>
	    <category id="60">
Bei der Seitenvorschau oder beim Exportieren des Datenblattes im Specsmanager erscheint die Fehlermeldung "nicht ausreichend Speicher".
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="16">
	    <category id="106">
Es wird kein Brenner gefunden.
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="17">
	    <category id="112">
Diverse Fehlermeldungen bei der Verwendung der Online Sammlung (sowohl bei Anmeldung, Upload von Medien etc.)
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="18">
	    <category id="59">
AutoSortSD Funktionen sind außerhalb des sichtbaren Bildschirmbereichs
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="19">
	    <category id="125">
Kunden möchten Warehouse Programme auf dem MAC installieren
	    </category>
    </categoryGroup>

	<categoryGroup id="20">
		<category id="63">
Startzeiger zeigt immer von Anfang an
		</category>
    </categoryGroup>

</categories>
</dataset>
